如果我係pixel 3裝LineageOS，titan M仲有冇用

如題
諗住完全唔要GApps

點解唔用gapps

唔想比google track得咁犀利

pixel刷calyxOS好啲
btw唔用gapps之後舊電勁咗好多

唔好以為Titan M好撚安全啦，要爆都一樣爆到，只要唔係重新開機嘅情況下

我知，但都係想多一層保障
所以想知裝完lineageos/calxyos之後，titan M仲有冇用

Titan M要OS嘅配合先用到，所以應該唔得

gapps 真係食電到顛

感謝ching
決定左刷calyxOS了

可以揀裝埋microg咁就絕大部份app都用到

有用

[member]

睇咗呢條片未？

昨晚有人推
好似上唔到熱門咁

原來木耳係個大仆街